[武漢肺炎] office人就可以work from home , 前線人員就繼續返工

如題
P牌仔睇唔過眼
係武漢肺炎下 人人平等
點解返office 既就可以work from home
做零售既sales 就要繼續返工
莫非前線人員就係泥 條命唔值錢咩
起碼縮短working hours 呀

前線唔值錢樓主第一日知？

咁你可唔可以唔用電唔用水唔用媒氣?
幫手運作個啲又唔係人?

so9sad
我們都是人

明白唔可以一刀切
但起碼關心下 縮短返工時間

咁點解唔罷？

就算唔講罷唔罷, 班平時日日奶大陸狗鞋底既sales 點解唔轉行？

你quit左佢再搵份office咪得

學歷唔高 又一直做開sales

前線不嬲係最低賤架啦
你第一日做人？

個啲人邊做到office工英文都唔識

一路做開好景一定揾到唔少 經濟循環一定起有跌 儲左錢未？

見唔同行業sales幾萬至十幾萬一個月不等 如果你係揾萬幾蚊個d 轉工啦